戴咗都要除係咩玩法？

戴咗罩都要除？
奶罩就話姐，口罩除左咪又係掉

真係好撚反智

柒婆智障

所以一聽就知係發晦氣說話

係剩低既任期想瘋狂點樣整死香港人呀